[一句請曬]泳兒定衛詩

泳兒
衛詩

我揀電單車

[一句講曬]
自 一打

泳兒高汁好多喎
唔太同級數

衛詩新既感情需要，同heyo合作既盛夏的舞個人都覺得高汁 都好難揀

泳兒好似幾大波

新歌缺氧好好聽